買咩router好

其實普通家用wifi
要買幾錢到
同邊隻好用？

我屋企用緊300mb光纖

真係唔識呢啲野
希望各位巴打教路

屋企幾大 有無石屎要穿過，諗住擺咩位
多唔多人用

屋企600呎
有石屎要穿
擺廳
四個人用

自己睇不求人

無錢既話

TPLINK C2,TENDA AC9已經好夠用

穿牆果類靠REPEATER或者HOMEPLUG會比較實際

ac68u

R7000

homeplug

真心唔建議

要dlink都唔要tplink啦

R7000 la

唔計係大陸路由器黎講

依兩隻真係用得過架

要揀既就一定係AC9首選

轉佢做美版原裝新FW.

幾穩定

重點係依部野早排120蚊人仔有交易

你用依個價錢買到隻勁過佢既DLINK先算啦

asus ac67u vs netgear r7000

二揀一

thank you

r 7800